學者料10日後武漢肺炎感染人數達27萬人

新型冠狀病毒的傳播系數為 1 比 3.6 至 4，比沙士 1 比 3 的情況更嚴重，即 1 人可傳染多達 4 人，須有效控制 72% 至 75% 傳染個案，才可阻止感染數字繼續增加。

研究論文昨日發表，撰寫的學者來自英國蘭開斯特大學、格拉斯哥 Medical Research Council-University of Glasgow Centre for Virus Research，以及美國佛羅里達大學等。

透過模型預測，10 日後，亦即 2 月 4 日，武漢市受感染人數將會在 13 萬人至 27 萬人之間，上海、北京、廣州、重慶及成都會是其他最大爆發的城市。他們預計，上海感染人數超過 900 人，北京感染人數達 786 人，相信全國春運是助長疫情的原因之一。模型亦預測，香港、日本、台灣、韓國最容易透過航空途經輸入受感染的病人。

汁: 立場

27再變108萬人

仲有7日免費通車

而家傳染人數個count 同切爾諾貝爾個幅射計一樣，爆曬錶，根本已經計唔到

推

罷工救港 功德無量

[封印高鐵] 高鐵不封 ! 港人必亡 ! 封印高鐵 ! 香港封關 !

上海爆左一定仲多人湧落黎，屌

支那狗下世小心d

推 港人要自救一定要逼佢封關

7日免費死亡之旅

要快！必須要有612咁大型 已經冇退路

佢依個數應該係基於支那公佈暫時確診人數推斷，所以真實數字一定更多

真係浣熊市

27萬佔14億人口

0.019%

咁少 怕你乜

份野應該計漏左 中國特式
1實際感染同死亡人多過公布n倍
2支那人自私性格 會主動散播病毒 搵人陪葬
3兼有唔少人死唔肯戴口罩

考慮埋呢幾點 25萬條數幾何級上升

隨時而家都有

今次真係cls
幅射污染物漂極都係得咁多
病毒識複製